內訌屌手足既人 你入黎答我你對唔對得住陳彥霖 周梓樂

仲有好多已經離去既手足
仲有好多而家瞓緊醫院既手足
仲有好多被捕既手足
仲有好多...

大家都燥 我明既
早幾日都我畀手足屌完 燥燥地
但都係講句sorry算
大家目標一致
意見不合都盡量保持良好態度
行到第五個月都係靠團結咋
怒火留返畀popo啦

推

大家目標一致應該向外
唔好內訌pls!

11.14 曙光行動 繼續三罷

繼續加油啊

大家無力感好重，而且又身心疲累係正常既
不過手足們唔好送放負到互鬧先
一齊撐住行落去
要記住我地失去既手足，繼承佢地既意志！

大家無力感好重，而且又身心疲累係正常既
不過手足們唔好放負到互鬧先
一齊撐住行落去
要記住我地失去既手足，繼承佢地既意志！

大家語氣儘量好少少
遇到手足語氣差都唔好起鋼啦
下下屌柒人就討論唔到